##  Relatório Caique S Andrade ##


** Feito conforme designer no Zeplin, utilizei os parâmetros CSS passados no software.

** Usei a biblioteca JQuery ao invés do ReactJS e AngularJS por falta de conhecimento, nunca trabalhei com eles (Dentro do prazo não tive como aprender. MAS vou aprender!!!), enfim, fiz o proposto.

** Faltou algumas informações de assebilidade, faltou adicionar as compatibilidades para IE, Firefox, Safari, etc. Foi testado e utilizado somente o Google Chrome, tudo está funcionando nele. Usei o IE algumas vezes para ajeitar, mas não quis gastar muito tempo se não, não terminava.

** Faltou fazer a lógica para o login, a autenticação e validação com a API Postman e também expandir um item após buscar no input "Pesquisar".

** Adicionei mais um item como "Empresa 2" para ver que funciona o input "Pesquisar".


## FIM DO RELATÓRIO ##


# README #

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto Empresas.

### O QUE FAZER ? ###

* Você deve fazer um fork deste repositório, criar o código e ao finalizar realizar o commit e solicitar um pull request, nós iremos avaliar e retornar por email o resultado do seu teste.

### ESCOPO DO PROJETO ###

* Login e acesso de Usuário já registrado
	* Para o login usamos padrões OAuth 2.0. Na resposta de sucesso do login a api retornará 3 custom headers (access-token, client, uid);
	* Para ter acesso as demais APIS precisamos enviar esses 3 custom headers para a API autorizar a requisição;
* Listagem de Empresas
* Detalhamento de Empresas
* Filtro de Empresas por nome e tipo


### Informações Importantes ###

* Layout e recortes disponíveis no Zeplin
* https://app.zeplin.io/
* user: teste_web
* senha: teste_ioasys

* Integração disponível a partir de uma collection para Postman (https://www.getpostman.com/apps) disponível neste repositório. Para utilizar a collection, vá até o postman e import a colllection que está disponível neste repositório, assim você terá acesso as documentação da API.
* É obrigatório utilização de AngularJS ou ReactJS

* É importante criar o layout responsivo, usando boas práticas e organização.

* Independente de onde conseguiu chegar no teste é importante disponibilizar seu fonte para analisarmos.

### Dados para Teste ###

* Servidor: http://empresas.ioasys.com.br
* Versão da API: v1
* Usuário de Teste: testeapple@ioasys.com.br
* Senha de Teste : 12341234

### Dicas ###

*  Utilize um dos frameworks: Bootstrap(http://getbootstrap.com/) ou Materializecss(http://materializecss.com).
* No postman existem alguns parâmetros no header que devem ser passados em todas requests exceto na de login, eles serão retornados no endpoint de login, nos headers da request.



